HKBN 7月到期 轉台/續約

帶價tg唔該
要平
非公屋
tg Kakkkak

要免搬遷費